有冇人分唔到何韻詩同盧巧音

好鬼似

曾經分唔到 但而家唔會啦

細個真係分唔到

其實佢兩個邊到似
點解咁多人都分唔到
雖然我細個都分唔到
但依加睇真係唔明邊到似

一出道個下係幾似
形象 聲線 歌路都似

同一個人黎喎清

好撚好笑呀 有冇諗全將你既幽默才能發揚光大

何韻詩（藝名:盧巧音 1977年5月10日－），出生於香港，加拿大籍香港女歌手及演員。1996年，何韻詩在無綫電視（TVB）及華星唱片合辦的第十五屆新秀歌唱大賽奪冠後，簽約華星唱片正式出道。

細個分唔到何韻詩 盧巧音同車婉婉

細個真係會分唔到
大個睇返其實一啲都唔似

我就覺得好好笑 好幽默
你咁撚認真托柒呀 屌你老母死全家

一個真 rock, 一個偽 rock

[img]圖片網址 [/img]

何首垃圾好好聽

細個睇開皆大歡喜 好易分車婉婉

Same細個唔知好心分手邊個唱

好好笑呀
邊撚度認真啲呀
你老母俾狗屌 生左你呢隻狗雜種 我唔怪你